
                      En cuanto a tema de dirección no tengo que recalcar mucho tampoco es que me impactara creo que tiene algún que otro efecto especial con respecto a la cantidad de murcielagos pero poco más, eso si se han recreado en hacerlos más feos si es que eso puede ser. Mensaje total de como si el ser humano cambio el rumbo de la naturaleza que tenemos puede ser totalmente contraprudente la el ser humano, la mutación de los animales jugar con ellos crea consecuencias. Hay momento en los que pienso que estoy metido en la película de Pájaros. Y como paisaje hay algunas imágenes muy bonitas de paisajes verdes que son el contrapunto de la noche con sus habitantes.
        
            